---
description: 联系人相关的数据分析，包括联系人的数据概览、联系人的消费与购买力分析、联系人与订单的关系、联系人数据的发展趋势、联系人复购分析等
---

# 联系人相关

依次点击进入“数据中心”->“数据报告”->“联系人相关”可查看联系人相关数据报告， 此页面下您可以自定义日期查看相应维度下的数据情况 ，可直接概览订单总体情况亦可使用下方数据统计图表进行统计分析。

1）数据概览：平台内联系人数据、粉丝数据、新增数据的统计

![](<../../.gitbook/assets/image (349).png>)

&#x20;2\)数据完整度分析：Dmartech会对同一联系人的不同的账号进行统计，可以在后期对联系人发起最高精度的分析与营销。（点击不同颜色呈现不同数据）

![](<../../.gitbook/assets/image (350).png>)

3）消费力与活跃渠道：按照特定规则统计联系人消费力；并且统计特定人群的消费渠道偏好占比（点击不同颜色呈现不同数据）。

![](<../../.gitbook/assets/image (351).png>)

4）会员、非会员、粉丝订单与销售：统计各个角色下联系人的订单量（点击不同颜色呈现不同数据）

![](<../../.gitbook/assets/image (357).png>)

5）会员、非会员、粉丝发展趋势：统计每日或特定日期区间各角色数量（点击颜色色块呈现不同数据）

![](<../../.gitbook/assets/image (356).png>)

6）会员、非会员、粉丝复购分析：统计每日或特定日期区间各角色复购数量与特定时间内的复购率（点击不同颜色呈现不同数据）。

![](<../../.gitbook/assets/image (354).png>)
